求下大家 香港仲好需要你哋！

千祈唔好諗唔開，我哋嘅共同目標只有一個

天佑吾城